大埔手足請入

我們大埔人唔可以俾全香港人睇小
昨日圍狗屋得三四十人
太少人
我們不是廢柴

今晚八點、大埔超級城見

推！

今晚八點 以下地點再黎過

深水埗：南昌V walk

觀塘：apm

太古：太古城中心

沙田：新城市廣場

荃灣：沙咀道遊樂場

屯門：屯門市廣場

大埔：大埔超級城

將軍澳：黨鐵PopCorn

上水： 上水廣場

我們要話俾政府聽唔撚要蒙面法
蒙佢老母

而家仲講要圍狗屋既肯撚定有問題

其實唔係圍、係新興橋警察與市民口角
但都係唔多人

今晚要出黎反蒙面法

要點樣做真係無人知
但只要有人那怕是叫口號、默站都係力量

謝謝大大幫手推

推

新興險要

pish

【濫暴與公義】認為想清算班狗一定要等到「獨立調查」請入

大埔人
咪再輸比其他區啦！

仲圍狗屋做乜
仲送唔夠頭

所以先要出黎先知下一步可以點

有睇小大埔的人腐皮左

都過撚左四個月
到今時今日仲話圍狗屋係咩心態？
唔好唔記得 大埔戰鬥力係冇其他地方咁高

大埔而家情況點？
要洗埋碗先黎得
否則阿媽屌死我

火車站屌緊狗

我宣佈，今日開始再無“和理非”同“勇武”

火車站難走啊
得兩條路、走進運頭塘都無得走

一手，火車飛大埔站

加油

大埔站咩情況？？？

封咗大埔墟站
大埔友得一分

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

唔好再送頭得唔得

係咪沙田柚去左大埔

大埔墟就好多狗車，發生咗啲咩事， 有冇手足有資料可以話我知，我係咪要落去幫手

太和有無飛站？

你老母臭西 遲早一獲囉地鐵狗制旗

屌北區都係0分

大埔而家廣福與寶鄉橋有popo搜車推

2025 廣福邨popo上左271

10月7日
大埔火車站 8點獻花
一田、百佳五點關
惠康七點關

大埔人推推

出黎啊、大埔要人

今日大埔有手足堵路同火魔法出左消防

大埔第一次出火
應記一功
到底有無出催淚彈？
有街坊話有黑旗
今日有乜做得唔好黎檢討下

堵路手足無戴口罩無blackbloc

聽聞今日大埔無拉人
大廣的人抄左牌都安全

今日大埔有面具派對
推推